自己命運自己決定 自己國家自己復興

中華的兒女們 莫沉迷快覺醒
莊敬自強 處變不驚
自己命運自己決定 自己國家自己復興
靠人打仗必定失敗 靠天吃飯決難生存
中華兒女炎黃子孫 精誠團結萬眾一心
風雲變色益堅鎮定 驚濤駭浪更生信心
我們不做反共鬥士 必將淪為海上難民
中華兒女快奮起 救國救民人人有責任
快向前進（同胞們快向前進）
快向前進（同胞們快向前進）
快向前進（同胞們快向前進）
快向前進（同胞們快向前進）
快向前進（快團結奮勇前進）
快向前進（快團結奮勇前進）
快向前進（快團結奮勇前進）
換來新天地（快快向前進）
軌跡過去是壯景 黑暗過去是光明
全民齊共協心合力 反共復國定功成

雖然我唔知有幾多人會認同中華民國係香港嘅祖國。但係我想講，我哋共同嘅敵人就係共產黨。而且而家香港同呢首歌嘅處境都好相似，如果我哋唔反共產黨咁就要去做難民㗎喇。

香港人，今次一定要守住呢個家！

6月9號，東角道見